唔該唔係結衣 Hebe級靚女 唔好學人剪短髮

明明唔襯
又要跟風去剪
剪完似村姑渣屌